
                      Me daba buenas vibraciones y cumplio las espectativas, vuelta al spilberg ke mutxos añoramos kn sus defectos (entrañables) y sus grandes virtudes, aventura juvenil de notable.
        
            